木結他pickup一問

想買隻$600內嘅pickup 裝落支木結到用
想收埋打拍聲嘅
有無ching知邊隻係好用或者去邊到揀比較好？

600
收percussuon最好買雙拾音系統
但600 就。。。

窮